男朋友間房會擺佢ex張相

話驚佢呀媽以為佢係gay
唔俾佢呀媽知我同佢一齊驚佢呀媽要我去見佢
我講過話「仲放緊張相呀？」
佢依然繼續擺，話對佢冇哂想法

我真係好唔開心，講咗佢都冇諗過攞走，我好驚第日一齊住都要擺佢個ex張相喺房

diu 咁你咪主動話同佢影張合照
取代ex張相囉

咁都信？

佢話驚佢呀媽知佢拍拖會煩我

乜9呀 絲嚟

佢同你一齊 唔比阿媽知 驚佢以為gay

即係佢仲好鍾意個ex?

咁都俾你哋聽到咁
佢總之要放個女仔張相等佢呀媽唔煩佢
我真係絲嚟

你影啲閃卡再貼上去就得

帽事嘅

叫佢放個飛機杯係床頭

法國人嚟 都冇得帽
不過精神上就...

感建分

我電話wallpaper仲係我哋合照
點解？因為仲好愛佢囉
你男朋友點解會咁做？你應該唔會唔明架

補充少少 佢同個ex上年分手 到今年情人節都仲寄口罩又寄花去法國俾佢

我都係有血有肉嘅人嚟 會難受㗎...

多謝你點醒我

咁你唔分手想點撚樣？

咁樣都忍到？
算吧啦 一切都係藉口

我想知旁觀者點睇，想人點醒我，等我唔好再呃自己

咁今年情人節我未識佢嘅

佢唔玩連登，但講到咁specific，佢啲fd見到都可能會send link俾佢睇

咁短時間？ 有冇諗過自己其實係水泡

咁我同佢上個月先一齊嘅
佢話對之前嗰個已經冇想法 張相擺喺間房好似打緊我塊面咁 佢冇想法但係我有囉

擺ex張相仲有咩解釋？鍾意搞嘢比人望住？

認真嘅 武漢肺炎寄口罩都算啦 念在相識一場比著我可能我都會幫 但係送花係想點撚樣？ 口講冇想法你就信？ 咪傻啦

利申 仲未有關係 未上過佢屋企

年頭仲好掛住佢咁囉 佢今日仲同我講以前有個好鍾意嘅女仔就係佢

換張相咁簡單嘅操作都唔肯 仲要係ex呢啲咁敏感嘅人 算啦絲打 執迷不悟浪費時間

佢係驚佢呀媽知我存在會叫我上佢屋企，若無其事咁講話係當ex擋箭牌咁，一切都係若無其事咁講話對佢冇想法然之後忽略我感受

佢仲講哂我同佢講過我ex講過過份嘅嘢，我以前提起嗰陣仲未一齊嘅，佢自己都話嗰啲人on9，但係佢而家做緊同一樣野，用講笑嘅語氣講得更加過份

我諗佢唔知道我幾難受嘅話，都差唔多離場

遲啲你就會知道呢一切都係藉口
只不過你未有一個導火線令你選擇放棄佢
佢做到咁樣比我就實分手
利申 過來人

咁你點知有相或者你同佢分手咁佢咪擺你啲相上去

我想走，我好想走...

佢自己同我講，講到若無其事咁

講真 唔好係呢啲人身上浪費時間同青春
早走早著

連登仔：大方啲啦

btw分手啦仲有咩好傾

咁我應唔應該同佢講清楚，定直接走？

你理撚得佢講咩呀屌 分啦 唔好再比藉口佢啦

我連再問佢係咪真係咁想繼續擺都唔想，都知佢唔會明我感受，我聽日講分

佢問你咩事點解 你先講
如果佢都唔挽回你
又唔問你發生咩事
咁好明顯佢根本就唔在乎你
或者佢心入面未放低之前嗰個

嗯 我都覺得佢個啲好藉口feel，一直都想扮冇事，但原來我一直都唔係冇事

你幾歲 佢幾歲？

佢應該會問...我好清楚佢性格

應該你男友同佢「EX」未分手
你其實係第三者
你應該未見過佢啊媽
你係偷偷地上佢屋企
因為你唔見得光，唔可以俾佢啊媽知
你應該好快俾人中出即飛

我24 佢25

分手都要等聽日？
點解唔直接whatsapp打句分手講原因再鬧佢最後block佢

25歲都咁on9
香港女人會好感激你接收咗件on9男朋友

分啦柒頭

分手要絕情

Errr 我未上過佢屋企 都未同佢有關係

不過認真，頭兩句我都開始擔心，男朋友俾咁多時可能只係因為個「ex」喺法國

你係第3者，廢事佢女朋友突然上黎唔見左張相又鬧佢
好麻煩嫁

但睇得出樓主做唔到絕情的女人

G持絲打
利申過來人
我ex一直keep住同佢ex聯絡話只係朋友關係 冇感情了
最後我同佢分手 第二日佢就約左佢ex去睇戲 仲要特登話俾我知

佢自己同你講 咁仲撚仆街喎
好明顯未放低

聽日約咗佢，宜家講講吓都唔太想出

我先係on9...

分啦都係 講講吓自己都開始清晰

咁其實你年紀都唔細
唔好喺佢身上浪費時間

我曾經就係覺得自己有時間
明知對方搵緊藉口 我都選擇相信
最後導火線搞到都係要分手
從此以後 只要我認為踩到我底線我就唔會忍

黎緊可能會襯佢啊媽唔係度就叫你上去
或者直情係係外面約你搞

男女朋友想扑野無問題既
但我建議佢答應你 俾你見佢啊媽先囉
通常唔見得屋企人 都好古惑

仲見？如果你仲見佢姐係代表你唔捨得
一刀兩斷啦

都話喺法國
不過可能同佢skype要俾佢見到張相

女人25歲之後急速貶值
反正你都唔會同佢過下半世
直接分手啦
唔好聽佢講咩藉口啦
藉口都係廢話垃圾

所以我先上嚟俾你哋睇吓情況幾差 等我個心唔好再幫佢講說話

通常當面講 俾人氹兩氹都會心軟
我次次都係手機講
如果佢選擇挽回我我先至會出嚟傾

分咗手都要咁做為乜啊
Sex partner啊？
Phone sex？
佢兩個都痴撚線既
你唔好同個垃圾男人糾纏啦

如果你仲有尊嚴既話
唔該你而家whatsapp條含家產賤種講分手、數佢仆街行為、鬧完就block柒佢
見都唔洗再見

我間房都放咗ex個樣嘅postcard
不過我冇女唔使煩

Cls 仲要特登話你知，好撚賤
男朋友又真係約唔到佢嘅始終喺外國，但係我真係接受唔到精神出軌

一定晚晚video sex 講咸嘢除衫打飛機

樓主醒未

會唔會連ex係外國都係大話

佢口講話對佢冇想法，但間唔中就會提起佢，又會當笑話講吓佢呀媽幾驚佢gay，我都廢事再追問

long d緊
佢女朋友應該幾敏感下
知道收左相就有第2d女仔上過黎
所以佢寧願得罪你仲好
好明顯啦下話。。

我本身信佢諗住自己冇乜嘢，但條刺越嚟越大，已經唔想忍啦

香港女人有啲尊嚴啦唔該
飛柒咗件垃圾
增值自己、扮靚、再塑身
下個一定好過呢件一百倍

如果真係分咗手提醒你幾句

搵對象要考慮將來 淨係兩個人相愛係唔夠
一齊之前記得問清楚佢前度啲嘢 睇吓佢用咩態度向你講解佢同前度嘅感情

咁都忍到係我就屌柒佢

抄名怪

俾你咁講，都好似係，我同佢啱啱拍拖又真係未要咁快見家長嘅

太撚天真啦你

我聽朝起身認真諗諗仲出唔出，出都會講清楚

建議唔出 一出就心軟架啦

會貶咁多㗎？
搞到我宜家好驚浪費時間

吓仲洗諗？
你有啲尊嚴得唔得啊
仲有乜好見姐
見件垃圾整到自己有陣垃圾味

會。。。過多2年就27，到時好老

咁難受但唔分手上嚟取暖之後返去繼續難受

都不失係一個好主意

咁你仲話見？
如果你聽日堅持出去見下
我會覺得你好失敗好冇尊嚴

Skype個part我ff啫

原來佢真係咁過份，我諗我真係傻到乜都睇唔到

咁你有新女朋友會唔會俾佢知？

我覺得你而家好冇尊嚴好on9影衰香港女人

屌

咁long d正常都會skype又唔係ff既

差唔多

呢個真係唔知

一男一女video call唔係做呢啲唔通講聖經咩

咁唔尊重你都忍到

個可能性真係唔係冇，我開咗個頭之後越吹越大

我自己都覺得好唔尊重，俾佢啲輕鬆語氣搞到好似冇乜嘢咁

佢老母見到你咪會知個仔真係gay囉
所以咪要放住張女仔相

係！啱嘅！
多謝大家點醒我 我真係唔想咁冇尊嚴
我係直頭用踩喺我塊面去諗佢咁樣放張相出嚟

其實正印一路都係香港 你只係小三黎 所以醒啦絲打 唔好再浪費時間啦 wts屌鳩佢然後講分手以後唔好再見啦 順便block埋 搞掂

佢用唔甘心嘅態度，又覺得個女仔走寶

咦！撞到同類蛙

上一個男朋友令我好怕 confess

佢唔妥協咪分手下個，恰到上心口仲忍只會食住上

雖然我前面講左好多你男友可能有既古惑位
但都唔洗好似其他人講得咁偏激既

如果佢親口講你聽
佢又可能係覺得呢種事好小事既人

或者有2個選擇令你安心d
1. 試下問下見佢家人，睇佢用咩藉口（未必真係要上，試探性問下）

2. 要求係佢陪同下睇電話
如果佢冇古惑應該會俾你聽
如果佢用尊重個人私隱為理由
你就同佢分手啦，因為遲早都會因為懷疑分手

我本來都想好好信人，但今次我問埋佢係咪仲放緊，都扮無嘢，我真係好拿蠢

咁我聽朝組織吓點講先

你又忍到唔屌柒佢

樓主做咗人第三者都懵盛盛

多謝你鬧醒我
我明明係一個自尊心強嘅人 唔應該咁

咁要keep好啲先

我上嚟俾人點醒唔係想人正當化件事

唔係吹
我都建議見左佢老母先
如果佢老母都呃你就冇計

但另一個角度係
佢有心呃你 佢可以直接話冇

你應該明確講明 你接受唔到
或者分開冷靜下先？考慮清楚夾唔夾？

法國人就無得帽？唔明

啱！
你講得好啱！
我差唔多訓，無謂再喊到訓唔到

好惡但我知你都係想我醒
我真係知咩事啦，唔會再諗到件事咁好

認真啲啦

雖然件事好似越嚟越複雜 但起碼一樣嘢知道 就係佢好唔尊重我

知道
我自己俾人恰到咁先知 我自己都有責任

巴打心水清

1. 見家長就真係有啲太快
2. 佢今日都同我講話電話俾我睇都得，但係我唔想睇到啲唔想見嘅嘢

我啲脾氣已經唔敢再發出嚟 俾上一個傷得太深

佢收左Ex相果d應該係無意中講左出黎

呢度大家都好肉緊
你呢句都唔錯

講真要屌柒佢我性格就未必做到 但係你話同佢講接受唔到冷靜分開下我應該可以努力下講

即係肉體上冇帽俾我戴

長情唔係問題 如果個件嘢係實用野 例如銀包背囊個類都無乜野嘅
但係相喎 真係咩 思念一個人先會想睇返佢嘅相
佢講出嚟已經好奇怪 根本無顧過你感受

如果絲打接受到都可以試下行落去嘅 但你要做好心理準備隨時轉身離開

如果真係所謂太快
咁拍左拖都唔會好耐啦
咁我建議分手了，拍拖係為開心，唔係為日日愁眉苦臉

第二
睇電話 應該係突擊黎睇
你男朋友今日係咩情況下同你講俾你睇電話？

係你身邊時同你講，同係電話講差好遠
如果佢係你身邊時同你講
我恭喜你，因為佢值得信任

但如果佢係電話同你講
我建議你分手，因為佢係醒目仔黎
放心.. 你一定咩都發現唔到，因為佢一定會DEL哂

我近排發現原來自己真係咁接受唔到，更加正當化咗佢冇顧及我感受呢樣野

我瞓醒覺講清楚先 真係好眼瞓大家早唞

佢坐係我對面嗰陣講，個吓係直頭我伸隻手去攞應該都冇問題

早唞啦絲打 唔好咁難過啦u deserve better

合理推斷樓主男人

我有合理理由懷疑樓豬做咗人第三者

如果咁樣聽
佢應該係冇咩需要隱瞞
因為如果一個男仔平時冇俾人查電話既習慣
唔會習慣性DEL電話入面既敏感資料
除非係 超級玩家

或者佢係個種缺乏常識，唔理人感受既人

溝通一下吧
講明自己接受唔到d咩

但如果唔係好刻骨銘心既
咪分開下囉 特別係你話拍拖唔耐 大家之間已經咁多懷疑
如其因為鬧交分手收場 不如和平分手，大家留個面子俾大家

你要知果樣野應該係佢已經有第2個
唔專重你係正常，因為佢都唔重視你
你同佢一齊定失手，佢都冇蝕底反而賺左

一路忍你之後都係會爆 內傷都好嚴重 唔好傻啦
情侶之間唔坦承最後一定出事

？一個極端到另一個極端

抵屌就屌佢啦。
忍乜鳩。

咁佢放得相 佢啊媽都知佢中意女仔 有ex呢個人 點會覺得佢係gay

分得
呢樣冇得呃自己 佢都做到咁岀面
2月嗰陣已經一齊左？？？？

大話都未識講
好心條友唔好侮辱同性戀

戴帽呢家嘢 法國人好睇得開
畀人戴帽同畀帽人戴都係

驚佢呀媽以為佢係gay啊
一開頭咪講咗囉

咁都仲唔明 代表仲好愛佢ex呀

肯定係啦